有無人好煩朋友成日叫你過錢畀佢？

屌那星
D frds成日叫我online banking借錢/過錢畀佢地
又唔係借錢喎 就係借錢/過錢到佢地英國卡
無錯 佢地會還 朋友幫下手 無問題 但三日唔埋兩日就要我過一次 真係好撚煩
屌你 成班on9仔 去整下online banking有幾難？

Sor 1999

如果幫到手， 舉手之勞咪幫囉... 覺得麻煩咪搵個理由推左佢囉

肯還有咩所謂，過幾多都唔驚啦

FEEL到巴打既怒氣

真係有D1999

唔借咪得

我都係咁諗 幫到手咪幫 大家朋友 但呢個兩個frds 呢一年梅花間竹咁問我過錢 一個月總有一,兩次 呢個月呢兩條友 真係隔兩,三日就問我過 一個就話係佢deposit到扣(佢連佢之前屋到退deposit都係我幫佢整 仲要過我銀行先)
另一個就一時還cash 一時叫我問邊個邊個攞 嗰個人爭佢錢 要人還錢係好整過關咁

有時候衰心軟 朋友一場 係會還 但成呢個月 真係太密啦 今日兩個各自要我幫佢地過錢同借錢 真係會好煩

係姐 但有時好遲先還 同埋幫得多 好似老馮要幫佢咁

同埋人就係咁衰
如果你借開 突然唔借變左係你既問題

咁係好撚煩喎， 如果好熟就焗幫， 唔係就睬佢都有味

就係好熟呀 真係焗幫 唔幫又好衰仔咁

無錯！但明明我係幫人嗰個 幫得多 依家唔該都無聲 變左老馮 但佢地兩個人屋企好境過我好多

有樣嘢叫唔熟唔食， 係兄弟先搵笨柒， 我見唔少... 你自求多福啦...

你咪又問呢兩個"兄弟"借返三幾百萬做吓生意 有先還返比佢囉...